有冇得做到IPad過電落iPhone？

如題
IPhone成日冇電 有冇產品可以將Ipad啲電過落IPhone?

Ipad pro 2018

無電點解唔差電 點解唔用尿袋

用家問題

goodest logic

有尿袋就唔洗問呢個問題啦

買囉
你都帶得ipad出街 點解唔帶埋尿袋